林奠：警方停用新屋嶺 Popo：暫停使用咋

究竟香港邊個話事

咁新屋嶺入面D手足轉晒倉？

暫停又點? 警暴係冇地域限制嫁喎

要濫用私刑 邊度都可以係新屋嶺 地點唔重要

軍政府

暫停使用係咪姐係手足走哂 係咪可以做野燒尻左佢喇

其實邊度都一鳩樣，係警犬唔自律，佢地同強姦犯/小偷一樣，成功推翻現有警權後，一定要係狗屋任何一個位裝住cctv+錄音，好似睇住監獄d犯咁，24小時監控住班狗

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

廁所都要 失禮 私隱同尊重係唔符合佢地使用

成個中共亂到
果然蝗國人係玩唔到足球

基本就唔係地方問題 係你啲狗有問題
唔教下啲狗 佢地去到邊都一樣會亂咬人

狗>林奠